其實出軌嘅男仔係咪都係為咗Sex？

有冇巴絲身邊派帽俾人嘅男仔係因為其他原因而選擇出軌？

分手啦

屌你屌到悶 咪換個個lo
咁簡單都唔明

原因重要咩

出cheat的確係死罪嚟

我知

咁除咗呢個原因仲會唔會有其他可能？

鍾意扑唔同女有咩問題

想了解吓啫

無

男人 食正餐 食副餐 同食小食都係為左SEX架啦

冇問題呀，好正常添
唔通一世屌死同一條女咩

感情問題

一部份啦
但都有啲覺對方太難頂，騎牛搵馬咁想要第二段關係

男人 就係想屌閪
仲想屌唔同女人既閪